係人都知1211比亞迪要跌落30蚊，但點解跌得咁慢？

Why!!!!!

因為你put左囉